黃洋達，請問隻方舟起得成未呀？

唔小心攞哂啲畢直去旅行添

旅遊方舟

其實個個post都post相那位人兄，你不如解釋下你想講乜

好煩，阻住睇post